（JJ插沙）買錯左方格地毯 可以點做

Office 用果啲
買得太深色 又換唔返
有無得賣返出去

捐咗佢

舖上牆身

買過張

回收可以有幾錢呢

老細有冇槽先，無出聲就由得佢照用

就係有嘈
買錯左我都有啲唔好意思

無,你是但問下朋友有無地方想換下新毯咪算
利申:做過地毯公司

算喇
唔理咁多

叫你老細開多間公司

廢